熱狗：執葉律師係港獨分子派去共狗既鬼

按返梁游既logic黎講
執葉律師係唔係？